聽日係咪可以返工？

想問下紅磡地下D釘係咪清曬？
因住費事吉穿D車轆走唔到

其實清左可以再放過

返到都可以話返唔到！

今晚打仗聽日仲可以返工？
手足係condom?

警署頂樓係千幾呎嘅警司宿舍

車去做路障